紋身有咩工唔做得？

想紋個細細個係鎖骨/背隻
其實係咪見工個陣見唔到 唔顯眼就ok?
公務員都得？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

建議紋喺條J到